身家得個八九千萬，自住樓應該洗幾錢？

最近打算樓換樓，3000萬筆直，自住樓再加6 700萬cash換上半山，不過老婆就有微言話700萬不如full paid層細價樓每個月收返萬幾蚊仲好自住夠住咪算
大家點睇？

思覺失調記得食藥

信我，事到如今仲移乜鬼嘢民，拿拿淋套現香港樓去深圳買樓好過！

身家近億、點會貪個萬幾蚊租揾自己煩

慳慣無計
同埋打算一換一，其他收緊租嘅物業唔會賣，如果睇啱個層過咗3500萬要做mortgage唔夠錢full paid

有咩問題？我講事實，深圳樓一定升得多過香港

做緊看更無嘢做呀咪ff下囉

三千萬樓 15% Stamp duty 都要四百幾萬，可以無視當散紙

換樓唔係4.25%咩

樓主好似唔止得呢間樓，仲有其他收租野係手

哪有錢.jpg

天水圍有天頌苑同天光苑

快啲瞓啦，發夢就知點洗架啦

2成到 1000-2000
其實好多人都有